韓綜可以去邊度睇

以前會睇bilibili，最近唔撚想再睇大陸啲翻譯組
有冇其他網可以睇到，要收錢既都okay。

韓國

Now tv 151, 155

我都想問 以前用helloidol但最近個網收咗皮

官網

學韓文睇無字幕

起我底
未有咁嘅能力住

咁都比你發現左
唔比我入嚟影視台見到架咩

唔畀

咁串既 你係絲？